2183 出事啦！

2183 出事啦
快走

2018 都係

鬼咩...成街都唱好佢...眾地勿企(暫時）
今日個大莊都走出黎壓

仲唔走？下世記得走快啲啦!